你今日撳左未？

銀行今日個撳錢上限少左

唔係816咩

816喎清

816無得你提啦

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法